分享趕 deadline 專用: 德國 NRG-5 壓縮餅乾

70 蚊 9 塊，一盒 4 日內可以閉關室內完成高強度 deadline，可存放 20 年 FYP 都變成 no problem

加上 redbull 48 小時無敵狀態

食開俄佬貨再平啲

摺被軍最平

我依家返工 OT 都係靠呢隻

買過，放唔入口
有 nds 同學食摺家軍口糧趕 deadline

咩味道？

之前食過支那糧 但冇咩作用

好難食
甜到爆

包裝:

Amazon買？定香港邊到有得買？

硬度: 已碎，粒狀口感
甜度: 少甜

整體黎講 8/10

德國 amazon 訂 香港應該軍用品店先有

HR 唔洗做FYP 架wo

牛B🤙🤙🤙

食完有咩感覺

其實唔錯，買定盒返公司比同事 ot 食

呢隻唔會點甜，加啲熱水當早餐一流
考試食可以頂3粒鐘 up

夜晚11點仲未肚餓... 早知唔食

係唔係要集運？

唔洗呀，我係直接寄過嚟，可能因為我人係荷蘭？